連登賣色情廣告？

你睇開啲咩佢賣咩廣告俾你睇 好似係

Bam

呢啲係人體藝術

秘

一路好走

唔想同今日晏就條on9一樣下場